[突發]無裝備市民 疑吸入催淚彈暈倒

一名婦人疑路過現場 吸入催淚彈暈倒
引義士抬走!!! 睇下香港人既質素!!!

同我推爆佢

Push

推

push

有情有義

冷氣軍師 文宣 同我煲大佢!!!!!

補圖

黑警瞄準婦人黎射
人神共憤

屌 推

仲需要假設?
擺到明同爛仔無分別

係正隔離

pish

Pish

發夢第一次近距離食彈無裝真係即暈
因為乜鳩都見唔到
口水眼淚鼻涕涌出黎
咳完呼吸就到氣管奶野
然後係皮膚

暴徒成功突發非法集會用無辜市民做盾

藍絲又看圖作文章

dklm

小腿條褲係唔係穿左㝫
會唔會打中左

推比文宣

推爆佢老母

應該係腳踭黎

係喎
自膠

.

民怨沸騰

仆佢個臭街

好想喊啊屌

黑警死全家！！！

推 死黑警

屌屌屌

文宣

公僕?唔係應該為市民服務?
沙田既唔係市民?
元朗既唔係市民?
上環既唔係市民?
我地全香港既香港人唔係市民?

垃圾黑警

光復香港 時代革命

p

你是弱智你媽有告訴你嗎？

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

頭先好多市民係度食花生

屌 好撚心酸

Up

Push 發夢見到咁多位都好高質

。

黑警死全家

黑警害人

輕輕一推

up

光復香港，時代革命

仆街黑警 屌你 不得好死 每一個都係

730 全民大罷工！

辛苦啦義士

我無野講

Cctvb:少女暈倒街上 數十名示威群眾衝出將少女強行擄走施暴

cls

推呀！！！

今日無落場，做左冷氣軍師